Cyberpunk 2077定10分神作中伏大D?

次次未出D網民都吹到上天
一出就屌晒鬼

10分神作(TLOU2)
Cyberpunk 2077

minecraft

咁TLOU2起碼唔彈game

咁2077起碼劇情冇咁垃圾

一定係我自己問題，我部電腦渣玩唔郁姐

隻game本身係神作

用家問題

如果cdpr之後都搞唔到彈game同主要嘅bug就食屎啦

冇錯

同Iphone一樣
有問題一定係用家問題

用所有嘢都係反思自己先

我玩pc無事
彈game講緊ps4版個情況

玩咗4個鐘嘅感想，屌，近戰武器手感實在好過槍太多

隻狼:2077

兩隻都垃圾

只係序章劇情屌打

次次重開GAME變返英文有冇解決方法

PC 玩左十個鐘都無彈話game
最多d quest 有bug要reload save

只係啱啱開始，覺得畫面好靚，combat亦幾得意，stealth 同 action 好似都 balance，但係又未感覺到係神作。好似唔會 Red Dead Redemption 2 你第一次經過大草原或者見到大雪咁，不過我一向中意大自然境多D，所以可能要比多D時間

好伏